0005 真冰火鑽石撈底價係幾多？

我唔玩了

5蚊

$33

20元

$0

先停牌2~3年
然後俾388除牌
最後執柒埋

匯控苦主

好想睇今日跌穿$40

42硬過咩咁

有冧把你叫0005，你自諗

大把人入緊啦 準備上返50

依隻野真係on9
08個啲到而家都仲蝕緊
而家又尼個武肺
十年條線幾乎係平線

廿蚊

D人話買來收息嘛, 十年平線咪岩囉